以家收盤再入tesla仲有無得拆？

咁下星期買入果啲到時會點計？新手

有

下星期仲有冇得交易tsla?

拆股後會跌，拆完股先買